 sinciso sete seis cidadãos brasileiros natos com mais de trinta e cinco anos de idade sendo dois nomeados pelo presidente da república dois eleitos pelo senado federal e dois eleitos pela câmara dos deputados todos com mandato de três anos vedada a recondução  